★玩game是否用console版 穩定過 steam版？

因為現在win10勁多bug，d driver又超多問題

是否買console玩好d?

以前有隻gta4，經steam直接開會勁Lag，但直接行GTA4 folder內的exe行，就唔lag，是否win10 bug?steam bug?

用Linux

但係steam有sales

唔穩定就隻game問題啦

本來冇問題，windows update後有問題，又關隻game事

老貓都會打機?
平時玩咩game

老貓最近玩咩PS4 驚

唸住派4000好唔好買ps4，因為好多game steam都有得賣，已有pc

no ps4

咁平時玩咩game

gta